望住咁多嘢發生 我都唔知講咩好

真係唔知俾咩反應 講啲咩好

cry

除咗喊 我都唔知講咩好

same...唔明白

好想食狗肉煲呀

?

網傳解放軍清算前線?
客觀分析，其實未必冇可能
一石二鳥，一可以化解民怨，二可建立一個訊息比大家知，就係只係一直都只係前線胡作非為冇聽上頭指示，不失為中國為得香港民心之方法

至於解放軍點清算，可能有2個方法:
1. 混入前線，係執行職務時搜集證據，交由獨立委員會清算
2. 係前線下班後武力拘捕

林鄭你諗諗佢

問下友蛇點拆

全民早起，繼續三罷，癱瘓交通，攬炒經濟！